百老匯戲院嘅會員計劃原來好鬼廢

因為都成日睇戲，所以都join咗戲院嘅會員，之前UA d啲會員分就成日用唔到啦，到完咗會就轉第二間，近來join咗百老匯，諗住佢港九新界都會有戲院就腳就join,我知我衰，無睇清楚就join咗會，都百幾蚊會費，但就送咗張戲飛，但用用吓就覺得原來衰過UA

睇咗幾次戲啦，都係旺角、尖咀睇。大家都知旺角間百老匯有幾舊㗎啦，睇完仲有轉圈先落到黎。
尖咀the one 要上去個戲院都要上幾個字先到，人勁多！

講買飛，一般都上網買飛嘅，次次買親都無優惠。得AE 卡有優惠，咁我申請你個會員真係為儲分？
我諗住係咪戲太新啦，過兩日再睇，都係無優惠！

我先再睇條款，原來優惠係星一至五先有...............

我頂.......

「適用於百老匯院線戲院（MM Moments (VIP院) 及 PALACE ifc 除外）之星期一至五任何場次，電影上映首天、星期六、日及公眾假期、3D、IMAX、電影節、特備節目及指定電影除外。」

咁我再研究啦，究竟會員有咩優惠，我做你會員做乜呢？

原來每次買戲飛會有5% 嘅錢可以轉做積分㗎，儲夠70分就可以有張買一送一戲飛。

計吓條數 我當兩個人睇戲，每次$200 ，即係睇七次就有70分，計返錢即係$1400先70分，我未計佢每張飛$10手續費如果上網買的話！ 嗰張買一送一飛仲要walk in去戲院先用到，有冇咁不智呀！

俾咗$180，睇咗四、五套戲，都無拎過佢個優惠買飛......

要join 戲員會員，都係睇清先join啦！

雖然UA會員改制後比人怒屌
但起碼啲分而用，好多時間都用得，仲可以上網redeem

但百老匯啲分根本唔想比人用
一定要親身去換就唔在講
kubrick cafe都有得用，正喎
屌你買杯咖啡最多只可以抵$2
仆街啦百老匯 網頁同apps都柒下柒下
個網頁無耐前終於換走古代design
app就仲係steve jobs岩岩出iPhone咁嘅樣

UA一支公淡季睇戲用到分
買一送一毒撚難用

要代定佢張實體卡，真係燥呀！

佢有app嘅咩？我以為佢個app用唔到啦

百老匯不嬲都係垃圾院線黎，之前有人俾左張換票証我，
換嗰陣呢樣唔得嗰樣又唔得，睇套戲好似乞返黎咁

MCL 同UA會員都抵
但時間成日唔啱
搞到間唔中都死死氣去百老匯

啲戲院又舊又殘，原來市區仲要無IMAX 囉

join咗會員用得兩三次就冇再用，儲分買一送一對毒撚嚟講根本冇用

買張yoho gift card去yoho睇仲抵，除咗早場之外所有戲都減$15

元朗Yoho? 好鬼遠對黎講，但住元朗應該好開心

不過百老匯買一送一可以係一條友買兩套戲嘅飛時用FYI

送飛係平日先用得
但折係日日都有架喎
只係有時大片會停1-2個禮拜

補圖

你試吓真係買就知架啦

真係有喎有d戲

BC 會員N 年 生日月一張免費飛 續期一張免費飛 一舊水兩張免費飛我覺得已經抵返 仲有買飛有8折 (BC) 85折(其他院)
淨係用呢啲我已經夠

佢個apps 有得用qr code 做會員証

好似得mcl個會員真係有用
我join左幾年，好似100幾蚊續一次，送兩張免費飛（好似唔多限制）
再送2張20蚊coupon，2張買一送一（多少少限制）
生日月份送一張免費飛+細爆谷

基本上一年內點都用得晒d coupon，同埋個價錢係合理，平時用唔到coupon都可以儲分再換飛

利申：非打手，但過去差唔多10年有8成戲都係去mcl睇，最鐘意去JP 飛唔貴mon又大，可惜執左轉左做黃百鳴

我都諗住申請MCL 呀